大把香港人連痾尿對準個馬桶既能力都冇，有乜資格有民主啊

如果香港人有民主，咁動物園啲動物都可以民主自決喇

老豬認同

雙龍出海你估我想㗎?

尿柱三叉戟你試過未